生命最後既10000yen

屌你老母fgo
已經幾十年無中過5星了

玩垃圾有你以為無後果？

想要大奧蝦醬

我好耐無入game了

其實好嬲
非洲咗好耐

美油一起棄驚吧

下次轉美金再課

唔得

唔再課

明明咁痛苦仲要玩，好奇怪！

死蘿蔔狗,聽埋曬啲細路女唱歌

老女人黎=.=

係
心很痛

躝啦

咪睇垃圾youtube爬啦=.=
偽毒可恥

係－－
冇乜點睇了

對你有點失望...

你地既一年係幾多日

牙遊

賣血啦

一pack, 唔明點解中後面果兩撚樣

55